大家覺得政府放寬按揭會唔會令樓市再度挾上

比按多一成
乜剛需都出返晒嚟

咁呢家好多都跌落左400－450 有d更加跌左落3字頭
例如寶星 咁係咪多左人買？

多左成交, 各區樓盤就會多左新成交既劈價新聞

好多出咗黎做野2,3年,但人工OK既後生仔會即刻買到樓

之前收緊> 個市繼續爆上
而家放寬> 當然爆落

利申： econ F

樓價go go go

點會跌 繼續上

我覺得住緊寶星既人都好慘

躺着也中槍，無情情俾人鞭屍

你做咩話it狗慘?!

好友：收緊放寬都GOGOGO！

個煲越遲爆越大鑊

就算放寬到6球都可以最多9按
連埋雜費都接近1球喎

旺市放寬就挾上姐

淡市...
鳩估...
假設放寬8成按：由6M 去到 8M... 應該...
7M 左右的盤會挾高dd 至近8M，
原本6M 左右的盤就繼續跌落去。因為本身而家d 業主都係睇住呢個位開到近 6M。

跌嗰少少就叫春

收緊又升,放寬又升,
到時廢淡就會發覺政府出任何招都係為左收多D稅,
政府根本冇諗過點幫人上車...

按完買即刻負資產

細價樓gogogo

波神到時就名留青史，又再變返97咁 乞衣有身份證都買到樓 到時人人有樓住

想帶出剛需唔會因為多左按揭就多左
應該係會對換樓客好左、
講真 高收入人士，無首期 呢條撚樣都好古怪啦 月光族學人買樓？
仲要30年都守住？ 咪即係推佢地去死
好心政府高官 繼續多一事不如少一事啦
呢家又唔知會搞亂個市場去點

唔會，少左人租樓，租金回調，樓價跟住回調

大把人搵$1洗$1
搵4-5萬但月月清既後生仔女大有人在

CCL跌果少少阿波叔即刻出嚟托市